公司新黎果位同事冇d 禮貌指指點點

剪個腳甲都喺到咦咦哦哦 未撚見過人剪腳甲咩
一陣我行路反甲係咪你負責
仲有放lunch 食完外賣執檯工作你做晒係應該嘅
話晒我都係你前輩 你咁撚好意思點我做野？
依家d 00後真係。。

巴打個名

人地買車買樓結婚生仔請工人事業有成啦，你呢？就剪腳甲。你話你似咩樣？